建議連哥搵TL搞 你問我答

連大哥 買vip了

如果成事即刻買一年

搵TL搞多次金鐘m記聚會啦

有無下場先

卡勞cls 開TL post開到忘記左麻友g

G

懷疑樓主就係TL本人

Me want John 歌迷會🙈

how?

原來黑勞開過 唔小心抄左中坑post

抄post 9